黨鐵13站封閉

既然有心撚尻市民 咁想賺返工既人既錢
我地幫下你啦
大家搭地鐵企滿啲啦

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
1/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
2/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
3/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
4/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
5/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
6/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
7/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
8/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
9/10

推俾打工仔睇啦 幫推三罷啦
10/10

推

執柒左佢啦

嗰十三個站嘅手足一定好勇武

將軍澳

膠水唔好倒落電梯
電梯中間冇cctv